1. Создать компоненты страниц.
2. Настроить роутинг.
3. Создать компоненты кнопок, хедера, текстовых инпутов, селекта.
4. Создать компонент карточек задач.
5. Создание компонента фильтр.
6. Создать Store.
7. Описание логики приложения.
